個人認為而家lihkg需要改名

而家都成三萬幾接近四萬個登記會員
我認為當lihkg個壇去到咁上下人數登記
人數穩定去上個壇ge時候
好應該同格離X登作出區別
最簡單就係改名
各位巴絲意下如何

邊洗咁煩 依到叫高登
果邊叫舊高登

我覺得唔需要刻意改羅，叫返lihkg就可以，改名呢的野絕對多餘

同意

被遺棄重唔係叫舊高登？

都有道理既，反正本身高登都唔係早洩開，但一日甩唔到呢個名好似呢世都要俾早洩食鳩住咁

依到先係高登正統

qiu 口呀你同朋友講起我尋晚係lihkg見到個post乜乜乜都唔順口啦下嘛
我覺得應該改個響d兩個字/音節既名